今時今日仲係未持有Tsla既人根本唔配話自己有努力過

連最基本最容易搵到錢既機會都唔去把握
憑咩話自己有努力

準備跳樓了

睇完你講，已經all in

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

五毛收擋

咁遲先跟風
抵你無出息

貼倉先講啦